# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-11 02:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-18 11:55+0800\n"
"Last-Translator: Ramen King <geniusron@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: minitwit.py:652
msgid "You have successfully created your project"
msgstr "您已成功创建新项目"

#: minitwit.py:676
msgid "You have successfully updated your project"
msgstr "您已成功更新项目"

#: minitwit.py:711
msgid "You have successfully updated your profile"
msgstr "您已成功更新简历"

#: minitwit.py:936
msgid "hahaha"
msgstr ""

#: minitwit.py:1048
msgid "You were logged in"
msgstr "您已成功登录"

#: minitwit.py:1052
#, fuzzy
msgid "Wrong with phone number or password"
msgstr "用户名或密码有误"

#: minitwit.py:1070
msgid "An email sent with password reset intro"
msgstr "重置密码邮件已发"

#: minitwit.py:1079
msgid "Token expired"
msgstr "临时口令过期"

#: minitwit.py:1086 minitwit.py:1121
msgid "The two passwords do not match"
msgstr "密码输入不匹配"

#: minitwit.py:1091
msgid "Reset password token expired."
msgstr "重置密码临时口令过期"

#: minitwit.py:1098
msgid "You were successfully reset your password and you can login now"
msgstr "您已成功重置密码"

#: minitwit.py:1114
msgid "You have to enter a phone number"
msgstr "需要输入手机号码"

#: minitwit.py:1117
msgid "You have to enter a valid email address"
msgstr "需要有效邮箱"

#: minitwit.py:1119
msgid "You have to enter a password"
msgstr "需要密码"

#: minitwit.py:1147
msgid "Welcome to Alancer"
msgstr "欢迎加入Alancer"

#: minitwit.py:1151
msgid "You were successfully registered and can login now"
msgstr "您已成功注册并登录"

#: minitwit.py:1166
msgid "You were logged out"
msgstr "您已成功注销"

#: templates/admin.html:2 templates/admin.html:14 templates/alayout.html:108
#: templates/project_swiper.html:155
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: templates/alayout.html:14
msgid "Project List"
msgstr "项目"

#: templates/alayout.html:46 templates/login.html:51
#: templates/project_swiper.html:93 templates/register.html:43
#: templates/role.html:43
msgid "Start"
msgstr "开启"

#: templates/alayout.html:57 templates/login.html:62
#: templates/project_swiper.html:104 templates/register.html:54
#: templates/role.html:54
msgid "sign out"
msgstr "注销"

#: templates/alayout.html:59 templates/login.html:64 templates/login.html:95
#: templates/project_swiper.html:106 templates/register.html:56
#: templates/role.html:56
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/alayout.html:64 templates/profile.html:8 templates/profile.html:94
#: templates/profile_client.html:8 templates/project_swiper.html:111
#: templates/upc.html:16
msgid "Profile"
msgstr "关于我"

#: templates/alayout.html:69 templates/login.html:69
#: templates/project_swiper.html:116 templates/register.html:61
#: templates/register.html:101 templates/role.html:61
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/alayout.html:73 templates/message.html:2
#: templates/project_swiper.html:120
msgid "Message"
msgstr "收件箱"

#: templates/alayout.html:76 templates/chat.html:27 templates/chat.html:30
#: templates/project_swiper.html:123 templates/user.html:88
#: templates/user_list.html:93
msgid "Chat"
msgstr "私信"

#: templates/alayout.html:79 templates/project_list.html:9
#: templates/project_one.html:2 templates/project_swiper.html:126
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: templates/alayout.html:88 templates/project_swiper.html:135
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: templates/alayout.html:93 templates/login.html:74
#: templates/project_swiper.html:140 templates/register.html:66
#: templates/role.html:66
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/alayout.html:98 templates/project_manage.html:2
#: templates/project_manage.html:22 templates/project_swiper.html:145
#: templates/publish.html:22
msgid "My Projects"
msgstr "我的项目"

#: templates/alayout.html:102 templates/project_swiper.html:149
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: templates/apply.html:2 templates/project_list.html:36
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: templates/apply.html:8
msgid "Applying"
msgstr "申请中"

#: templates/apply.html:15 templates/profile.html:50
msgid "School"
msgstr "学校"

#: templates/apply.html:16 templates/profile.html:56
#: templates/profile_client.html:62
msgid "City"
msgstr "城市"

#: templates/apply.html:17
msgid "Joined"
msgstr "加入时间"

#: templates/apply.html:17 templates/project_list.html:20
#: templates/project_one.html:14
msgid "d ago"
msgstr "天之前"

#: templates/apply.html:22
msgid "Message to project owner"
msgstr "发送给项目开发者的信息"

#: templates/apply.html:24
msgid "Why you are interested in applying to this project?"
msgstr "请描述你对此项目感兴趣的原因及你的优势"

#: templates/apply.html:29 templates/project_new.html:95
#: templates/publish.html:82
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/apply.html:37 templates/user.html:55 templates/user_list.html:75
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: templates/chat.html:45 templates/message.html:123
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/chat_box.html:2 templates/chat_box.html:16
msgid "Chat box"
msgstr "私信"

#: templates/chat_box.html:23 templates/message_box.html:23
msgid "d"
msgstr "天前"

#: templates/chat_box.html:26
msgid "Sorry, currently no chat"
msgstr "抱歉,暂无私信"

#: templates/forgotpassword.html:2
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/forgotpassword.html:12
msgid "Please provide the valid email"
msgstr "请提供有效的邮箱地址"

#: templates/forgotpassword.html:25
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/login.html:11
msgid "Alancer Signin Page"
msgstr "Alancer登录页面"

#: templates/login.html:85
msgid "Please sign in"
msgstr "请登录"

#: templates/login.html:87 templates/register.html:79
msgid "Phone#"
msgstr "手机号码"

#: templates/login.html:89 templates/register.html:83
#: templates/resetpassword.html:19
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/login.html:92
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: templates/login.html:96
msgid "Forget your password"
msgstr "忘记你的密码"

#: templates/message.html:51
msgid "Applying Messages"
msgstr "申请信息"

#: templates/message.html:89 templates/message_more.html:36
msgid "There's no message so far."
msgstr "目前没有信息"

#: templates/message.html:119
msgid "Input your message here"
msgstr "请输入信息"

#: templates/message_box.html:2 templates/message_box.html:16
msgid "Message box"
msgstr "收件箱"

#: templates/message_box.html:26
msgid "Sorry, currently no message"
msgstr "抱歉,暂无信息"

#: templates/profile.html:17 templates/profile_client.html:17
msgid "Please complete your information"
msgstr "请完善个人信息"

#: templates/profile.html:22 templates/profile_client.html:22
msgid "Pleas upload your own icon"
msgstr "请上传个人头像"

#: templates/profile.html:24 templates/profile_client.html:24
#: templates/project_info.html:24 templates/project_new.html:24
#: templates/publish.html:107
msgid "upload me"
msgstr "上传图片"

#: templates/profile.html:31 templates/profile_client.html:31
#: templates/project_info.html:31 templates/project_new.html:31
msgid "no new icon"
msgstr "无新头像"

#: templates/profile.html:35 templates/profile_client.html:35
msgid "Personal Info"
msgstr "个人信息"

#: templates/profile.html:38 templates/profile_client.html:38
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/profile.html:40 templates/profile_client.html:40
msgid "Mike"
msgstr "小麦"

#: templates/profile.html:44 templates/profile_client.html:44
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: templates/profile.html:46
msgid "Zhang"
msgstr "张"

#: templates/profile.html:52
msgid "University of Hello"
msgstr "哈罗大学"

#: templates/profile.html:58 templates/profile_client.html:64
msgid "Beijing"
msgstr "北京"

#: templates/profile.html:62 templates/profile_client.html:68
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/profile.html:64 templates/profile_client.html:70
msgid "China"
msgstr "中国"

#: templates/profile.html:68 templates/profile.html:74
#: templates/profile_client.html:74 templates/profile_client.html:80
msgid "Reference url"
msgstr "参考链接"

#: templates/profile.html:96
msgid "blablabla..."
msgstr "很多很多"

#: templates/profile.html:101 templates/profile_client.html:107
msgid "Account Info"
msgstr "账户信息"

#: templates/profile.html:104 templates/profile_client.html:110
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/profile.html:111 templates/profile_client.html:117
#: templates/register.html:81
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/profile.html:118 templates/profile_client.html:124
#: templates/project_info.html:93
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: templates/profile.html:127 templates/profile_client.html:133
#: templates/project_info.html:102
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: templates/profile.html:129 templates/profile_client.html:135
#: templates/project_info.html:104 templates/project_new.html:97
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/profile.html:139 templates/profile.html:145
#: templates/profile_client.html:145 templates/profile_client.html:151
msgid " characters remaining"
msgstr "剩余字符"

#: templates/profile_client.html:46
msgid "Du"
msgstr "杜"

#: templates/profile_client.html:50 templates/project_list.html:32
#: templates/project_one.html:26
msgid "Company"
msgstr "公司/组织"

#: templates/profile_client.html:52
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: templates/profile_client.html:56 templates/publish.html:54
msgid "Title"
msgstr "职位/身份"

#: templates/profile_client.html:58
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: templates/profile_client.html:100
msgid "About my company"
msgstr "关于我的公司"

#: templates/profile_client.html:102
msgid "Legend and more..."
msgstr "非常的传奇"

#: templates/project_info.html:8
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: templates/project_info.html:17
msgid "You can edit your project now"
msgstr "你可以在此编辑项目信息"

#: templates/project_info.html:22
msgid "Upload a new project icon if you want"
msgstr "可以上传一张新项目图标"

#: templates/project_info.html:36 templates/project_new.html:35
msgid "Project Info"
msgstr "项目信息"

#: templates/project_info.html:39
msgid "I want to find"
msgstr "我想找"

#: templates/project_info.html:45 templates/project_new.html:44
msgid "Project description"
msgstr "项目描述"

#: templates/project_info.html:59 templates/project_new.html:58
msgid "Client name"
msgstr "客户名称"

#: templates/project_info.html:73 templates/project_new.html:72
#: templates/publish.html:68
msgid "Incentive"
msgstr "奖励"

#: templates/project_info.html:87 templates/project_new.html:78
msgid "Valid Time"
msgstr "有效时间"

#: templates/project_info.html:89 templates/project_new.html:80
msgid "June to August"
msgstr "从六月到八月"

#: templates/project_list.html:23 templates/project_one.html:17
msgid "Want to launch"
msgstr "希望启动项目"

#: templates/project_list.html:24 templates/project_one.html:18
msgid "Get"
msgstr "报酬"

#: templates/project_list.html:25 templates/project_one.html:19
msgid "Valid time"
msgstr "有效时间"

#: templates/project_list.html:39
msgid "Applied at"
msgstr "申请时间"

#: templates/project_list.html:46
msgid "There's no project so far."
msgstr "目前没有项目"

#: templates/project_manage.html:24 templates/project_new.html:8
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: templates/project_manage.html:28 templates/publish.html:24
msgid "My Projects Number"
msgstr "我的项目数"

#: templates/project_manage.html:34 templates/project_new.html:38
msgid "Project Target"
msgstr "项目目标"

#: templates/project_manage.html:35
msgid "Project Time"
msgstr "项目时间"

#: templates/project_manage.html:36 templates/publish.html:32
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: templates/project_manage.html:47 templates/publish.html:43
msgid "no projects"
msgstr "没有项目"

#: templates/project_new.html:17
msgid "You can add your new project now"
msgstr "你可以在此创建新项目"

#: templates/project_new.html:22
msgid "Please upload a picture for your project"
msgstr "请为你的项目上传图片"

#: templates/project_new.html:40
msgid "Project target you want to make"
msgstr "你预期的项目目标"

#: templates/project_new.html:46
msgid "bigger than bigger"
msgstr "逼格巨高"

#: templates/project_new.html:60
msgid "Shield"
msgstr "神盾局"

#: templates/project_new.html:74
msgid "100rmb/day or bonus"
msgstr "100块每天或其它福利"

#: templates/project_swiper.html:5 templates/ps.html:5
msgid "Alancer Projects"
msgstr "Alancer项目"

#: templates/publish.html:2
msgid "Publish"
msgstr "发布项目"

#: templates/publish.html:30 templates/publish.html:55
msgid "Project Title"
msgstr "项目名称"

#: templates/publish.html:31
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: templates/publish.html:49
msgid "Publish a new project"
msgstr "发布一个新项目"

#: templates/publish.html:61
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/publish.html:62
msgid "Project Description"
msgstr "项目描述"

#: templates/publish.html:69
msgid "Project Incentive"
msgstr "项目奖励"

#: templates/publish.html:75
msgid "Image Url"
msgstr "图片链接"

#: templates/publish.html:96
msgid "formData preview"
msgstr "数据预览"

#: templates/publish.html:98
msgid "project image preview"
msgstr "项目图片预览"

#: templates/register.html:13
msgid "Sign Up Here"
msgstr "注册"

#: templates/register.html:77
msgid "Please sign up"
msgstr "请注册"

#: templates/register.html:85 templates/resetpassword.html:21
msgid "Password again"
msgstr "确认密码"

#: templates/register.html:86
msgid "To be a developer or project owner"
msgstr "请选择作为开发者或项目发布者"

#: templates/resetpassword.html:2
#, fuzzy
msgid "Reset password"
msgstr "密码"

#: templates/resetpassword.html:26
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/role.html:13
msgid "Role?"
msgstr "角色?"

#: templates/role.html:76
msgid "How to start yourt alancer trip?"
msgstr "以何身份开启你的alancer"

#: templates/role.html:79
msgid "Find job"
msgstr "找工作"

#: templates/role.html:84
msgid "Post job"
msgstr "发工作"

#: templates/user.html:2
msgid "User Digest"
msgstr "用户摘要"

#: templates/user.html:10
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/user.html:36 templates/user_list.html:56
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: templates/user.html:40 templates/user_list.html:60
msgid "Project owner"
msgstr "项目发布人"

#: templates/user.html:45 templates/user_list.html:65
msgid "Approved"
msgstr "通过认证"

#: templates/user.html:49 templates/user_list.html:69
msgid "Pending"
msgstr "等待认证"

#: templates/user.html:63
msgid "Owner name"
msgstr "项目人姓名"

#: templates/user.html:69
msgid "Owner title"
msgstr "项目人头衔"

#: templates/user.html:76 templates/user_list.html:81
msgid "Reference url 1"
msgstr "参考链接1"

#: templates/user.html:82 templates/user_list.html:87
msgid "Reference url 2"
msgstr "参考链接2"

#: templates/user_list.html:2 templates/user_list.html:10
msgid "Users"
msgstr "用户列表"

#: templates/user_list.html:19
msgid "All users"
msgstr "全部用户"

#: templates/user_list.html:22
msgid "Project owners"
msgstr "项目发布人"

#: templates/user_list.html:25
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: templates/user_list.html:29
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: templates/user_list.html:126
msgid "There's no user so far."
msgstr "目前没有用户"

#~ msgid "hahaha"
#~ msgstr "哈哈哈"

#~ msgid ""
#~ msgstr ""

#~ msgid "\"Message\""
#~ msgstr "收件箱"

#~ msgid "Zip Code"
#~ msgstr "邮编"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "web app"
#~ msgstr "网页应用"

#~ msgid "Virginia"
#~ msgstr "美国弗吉尼亚州"

#~ msgid "Agent Gallow"
#~ msgstr "加洛探员"

#~ msgid "Project title"
#~ msgstr "项目名称"

#~ msgid "I want to be a developer"
#~ msgstr "我想成为开发者"

#~ msgid "I want to be a project owner"
#~ msgstr "我想成为项目发布者"

#~ msgid "Manage Projects"
#~ msgstr "管理项目"

#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "收件箱"

#~ msgid "Sending Message"
#~ msgstr "发送信息"

#~ msgid "Messaging"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Super cup project"
#~ msgstr "超级大杯具项目"

#~ msgid "huge reputation"
#~ msgstr "极大的荣誉"

#~ msgid "Service"
#~ msgstr "服务领域"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Client title"
#~ msgstr "客户称谓"

#~ msgid "Review"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "approval"
#~ msgstr "审核"

#~ msgid "reviews"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "User Name"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "User name"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "I'm an intern"
#~ msgstr "我是实习生"

#~ msgid "I'm seeking interns"
#~ msgstr "我要找实习生"

